Une pièce contient des tabourets (à 3 pieds) et des chaises (à 4
pieds). Une personne (bipède) est assise sur chaque siège. Le nombre
total de pieds dans la pièce est 39. Combien y a-t-il de chaises ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 3
  \item 4
  \item 5
  \item 6
  \item 7
  \end{enumerate}
\end{multicols}